香港係靠中國輸入食物，香港人先有飽飯食

咁我地駛唔駛N-N

起碼N-3啦

回歸前唔係靠支那係靠轉口港
係支共侵佔香港後將所有野強制改為由支那供應
班濕鳩傷人見仲平左為左錢咩都制
咁咪變左咩都依賴支那供應囉
就算同支那封關香港都唔會死

如果泰國越南唔賣米比香港, 香港人飯都冇得食

俾撚左錢架你老母

百佳買開外國有機菜，外國凍肉，泰國米，會唔會話我勾結外國勢力拉鳩我

題目話明n -n
即係幾多個入去就減幾多份
入去淨係落order 同比錢你就可以返出去了

自由市場嚟㗎屌你老母

全部人唔准食飯，改食腐乳